727 727 7272727 喂咁少727既post既

做過調查先 睇下有幾多人727會出去?

出去
屋企嘆冷氣算

7 27 夜晚開4800萬六合彩, 幸運兒可能就係你~